讀完書之後既日子冇一日唔係垃圾時間

讀書都唔係好
但出到黎
有對比
反而顯得個陣其實算唔差
其實都make sense
其實人本身唔重要
你由細到大搞咁多野
最終都係for你流傳基因
所以點解d窮低學歷低成就早d生仔
因為已經冇出路
基因驅使佢快d生快d洗牌
快d turnover推倒重來
去到依個年紀
已經冇咩好講
睇返以前就感慨就扼腕
將來只會越黎越差
就你個人而言
人越大越唔值錢
可能推動人生存唔係d咩理想或者咩
你唔推動自己
時間都拖你向前行
細個以為有天堂
大個就知就算有都唔會係人間
細個以為個世界好精采
大把野等住自己發掘
到做左大人
咩都睇唔順眼
一切都不堪